頭先12點50分左右 唔見咗銀包

頭先喺旺角唔見咗銀包 深藍色Prada 內冇身分證 但有銀行卡 我有朋友話頭先係有人執到銀包嘅 唔該大家如果執到銀包 可唔可以聯絡
@tg: bubibhjj9999777I

po錯台唔好意思

幫推

補返日期 11月19日